有冇人有睇digireview

果兩個人做埋啲騎呢動作扮小丑引人睇，影衰晒啲亞洲人，最搞笑係啲point係camera dicision同dpreview有9成一樣，每次用到manual focus就out fo晒。
其實佢地識唔識影相。